收個高排位LOL AC

唔睇英雄同SKIN 英雄唔好太少就得
tg:jjjj909 出價

銅一太高 收唔起

Push

鑽5要？

彈性金牌 有二百個skin左右
1800$

有

鑽5 1250
冇skin

金4 20個SKIN
4500

鑽六 齊英 11個SKIN $8000不議

鑽4
50蚊
pm

鑽五 30$ 12X SKINS
忍痛割愛

銀五
兩個skin
得一半英
我打左好多年先脫離到銅
投放左好多感情落去
收你$5000算

大師
彈性菁英
差唔多齊英
多skin
自己出價

頂爛市最好睇

假膠?